真心覺得今年金球係屬於摩迪

要利申巴先有說服力

rakitic 都未出聲

利申：哥倫比亞

覺

利伸疤

琴晚出左幾多球靚傳 短傳長傳都有
好少見佢踢到80分鐘就攰到彎晒身咁既樣

要睇今年世界盃冠軍係邊隊，如果係法國以外嘅其他三隊就真係可能係佢地當中嘅隊長，但如果係法國攞嘅我覺得又係一定贏唔到牙朗

夏殺 同 傾捧盃我都唔覺可以砌得低牙朗
摩迪都只係有機會但都細

成班垃圾洗自己腦
賤朗今季贏到先算啦

一個三連歐聯,一個聯賽(自己)不敗,其他人今年都仍然要等下先,應該下屆開始就唔係佢兩個

除非佢地幾個最後兩場無啦啦發力一個carry全隊捧盃
如果唔係都幾難爭
不過同你個c朗頭號粉絲討論都係無咩意思

應該如無意外真係丙朗/美斯二人其中一人
丙朗歐聯三連霸呢樣野真係冇得彈
美斯西甲神射手, 雙冠王

同埋金球獎某程度上仲有種商業o既意味
丙朗小花呢十年入面有一兩年其實其他人仲有資格拎
史奈達/ 小白等
但都係比左佢兩個
自己諗O下點解

唔係沾屎

Xavi
ribery

歐聯3連霸摩迪夠有份

Messi fc定c朗fc?

皇馬第二年拎歐聯佢都有份
但有冇比到佢呀
同樣道理
巴塞六冠, 沙維小白都有份
但有冇比佢?
西班牙世界盃決賽靠小白沙維
但最後點

講到尾商業決定

三連歐聯得牙朗份架咋,摩迪行撚開啦屌你老母

小花除左聯賽仲有咩可以J!?

傷左

佢實力上拎到
但覺得 佢拎唔到都冇咩野
唔知點解

摩迪應該要有世杯先夠做

唔係隊友累事，ddg本來有機

唔洗諗 今年一定係牙朗

點會比牙朗超越美斯
9成係第三人

美斯六冠嗰年沙維一定冇出場

牙朗有咩條件拎？

今年球會分，小花係吊打佢

唔係你地將賤朗J出血，見小花就踩，就呃到自己

牙朗儲左成季氣，踢左幾場好波，值得攞金球

好想摩迪拎
三連佢都好大功勞

唔係有牙朗carry,摩迪有撚三連冠

一定係牙朗拎

金球獎下落

比利時贏世盃:迪布尼
格仔贏:摩迪
法國贏:包皮/阿朗/小花
英撚贏:阿朗/小花

Kane球會四大皆空好難有份

摩迪仲瘦撚過我

牙朗 摩迪 馬細路
三個順次序爭啦
講真今年表現 一係朗 一係摩迪

迪布尼收皮啦

比利時就算贏冠軍都無一個夠資格拎金球

金球年年有就淨係計個年架啦
三連咪又係得一個盃

清 你淨係睇到12月？
季中開始大爆發到季尾喎

喺到講埋啲小朋友曲線

唔係c朗搶晒啲波黎射,賓周一定歐聯入十幾廿球啦下話

話就話計嗰年,但係投票嗰班咪又係睇成季加印象派

克羅地亞拎到世界盃就應該摩迪拎金球

依家啲金球獎淨係畀入球數字+獎最多果個
所以牙朗美欺贏十年
摩迪一季入幾球 但其他能力勁到癲都係拎得一次頭三

睇金球獎賠率
C朗1賠1.25 零對手咁滯

第二大熱已經係一賠八 其餘全部一賠十幾

冇錯 亞軍都一定冇 參考你

要攞到world cup佢先有機會入最後三強
冇嘅應該都係Harardious/De Bruyne入最後輸畀牙朗

屌你一次頭三都無呀
得第四

希望喇，皇馬同比利時佢都carry

比乜撚野利時呀